(文宣問題) 抗爭陣營要如何回應「陳同佳」事件?

張超雄撒回左佢既方案。

但始終，有唔少街外人都會質疑「抗爭者係咪想放生陳同佳?」
文宣朋友最好諗下點樣向街外人回應呢類問題。（如果單講「放生陳同佳」, 恐怕有唔少街外人反對。）

林忌既文章， 或者可以參考。

Kay Lam
13 分鐘 ·

1.楊岳橋提案與尹兆堅提案係完全無關逃犯條例，都係在港審域外謀殺罪，釜底抽薪永久封左需要修改逃犯條例的需要，一如大律師公會早前的提案；但楊方案已被林鄭再駁回，但總之和張方案係無關，唔好拉埋張超雄來講

2. 張超雄方案唔係CCTVB條題寫得咁衰，講到好似重新啟動逃犯條例咁，甚至CCTVB故意寫漏「單次」；但問題仍然係，呢個時候冇與其他泛民商議就入Bill，當自己係邊個？家下你係保皇黨咩？家下問題仲係送中咩？家下係五大訴求呀，用你工黨郭紹傑的講法，呢種弱智行為絕對係成功轉移視線，撤回啦

3. 不要再信CCTVB的任何新聞

要留意